> Замініть усі виділені поля та додайте все що вважаєте необхідним для опису вашої роботи згідно плану. 

# Team and project
## Team code/name
FOXHOUND (Г24)

## Team members list 
> Дупак М.С. ІП-96
> Горобець О.С. ІП-96
> Замрій О.О. ІП-96

## Unity version
> Версія Unity (2020.3.28f)
</br>

# Lab
## About team task management (screenshot/description)
https://drive.google.com/file/d/1AZjpwmXk9jEKdqwCXbN5KPL5RdOOJcAl/view?usp=sharing

## Chosen games analysis
Выбранная игра: CS:GO

Сеттинг игры:
События игры происходят в условиях, приближенных к реальным, и по сути являются трактовкой авторов их реальности. Отрезок времени, в который происходят события игры, совпадает с настоящим.

Сюжет:
В соревновательном режиме сюжет отсутсвует(за исключением нарратива о целях на этой карте для каждой команды в текстовом виде).

Геймплей:

- Описание: игра происходит на закрытых картах, которые имеют несколько ключевых точек в зависимости от режима игры. На карте есть 2 места для спавна, где появляются разные команды.
Ключевыми объектами обычно являются ящики с оружием, ценные декорации, или точки с заложниками. В игре присутствует минимальное количество открытого пространства чтобы 
была возможность свести встречу противоположных команд в честную схватку. Карты обычно стилизованы под вид городов или прочих тематических локаций.
Соревновательная игра состоит из 30 раундов, каждый из которых длится 2 минуты(с учетом времени подготовки).

- Цель игры: выиграть большее колчество раундов, чем команда соперника. Победа в раунде может быть получена путем успешного подрыва бомбы, убийства всех противников или  успешной эвакуации одного из заложников.

- Управление: перемещение по карте происходит в привычном виде с помощью комбинации кнопок на клавиатуре WASD, а также с помощью перемещения мыши для поворота камеры.

- Физический движок: для реализации физики в игре используется проприетарный движок Havok, который создаёт симуляцию физического взаимодействия в реальном времени.

- Интеракция с миром: окружающая среда в игре разделяется на живые и неживые объекты. К неживым объектам относятся пропы. Пропы в игре разделяются на ломаемые и неломаемые. 
Ломаемые пропы могут быть разрушены любым уроном от любого источника. Для взаимодействия с живыми объектами, игроками и/или ботами, обычно используются инструменты в инвентаре.

- Пул экипировки: в стандартный набор экипировки, который доступен в соревновательном режиме, входят различные типы оружия, которые разделены на классы, а так же прочая экипировка,
которая необходима для одержания приемущества над вражеской командой.

- Левелдизайн: уровни обычно относительно небольшие и закрытие, чтобы ограничить количество точек для контроля. Карты обычно закрыты со спавна чтобы дать возможность кажому
игроку дожить до мидгейма, а сама карта поделена на отдельные участки, которые обычно занимаются игроками соответсвующих команд. Обычно, выход на одну из точек более открытый,
чем на другую, что дает возможность использовать приемущество открытого или закрытого пространства.

- Искусственный интеллект: в игре пристуствует ИИ для ботов. Этот ИИ работает следующим образом: бот выбирает желаемую позицию на карте, и с помощью навмеша строит до этой точки
путь. В ходе передвижения бот может встретить противника, и если он попадется в поле зрение бота, то в таком случае бот переходит в агрессивное состояние и начинает стрелять
во врага не передвигаясь. После некоторого промежутка времени, если врагов больше не видно, бот переходит в "спокойное" состояние и продолжает движение до выбранной точки.

Музыкальное сопровождение:
Музыкальное сопровождение разделено на несколько частей, которые начинают проигрываться в зависимости от просходящего в раунде. В игре также есть голосовые команды, при выборе
которых проигрываются реплики агентов. Звуковые эффекты имеют свою дальность и зависят от источника звука - оружия, окружающего мира и прочих энтити.